樓上夜晚日日係咁揼野好撚煩！

如題 。

咁你想點？

你有冇發現其實自己係住緊頂樓

同管理處講左 佢地話人地訓撚左

Ching教我點樣做

我樓上個戶人可以半夜又揼朝早又揼夜晚又揼
都唔知有咩可以由朝揼到晚

same 有咩方法反擊

週經post

你樓上無人